點樣對付啲樓上成日製造噪音嘅仆街？

試過大叫佢室號
佢都唔收皮

全天候不停拉抬拉凳
不停扔啲好重嘅嘢落地
小朋友不停跳

有咩方法可以收佢皮
請出招

利申：已經肯定樓上有人住

共

搬去佢樓上用相同方法對付佢

凌晨兩三點瞓着咗都俾佢扔嘢嘈醒
我依家打緊字佢都扔嘢

有冇得拉佢入青山

無錢

之前d噪音po 都推薦淘寶震樓神器攬抄

報狗話有黃絲

標準答案：震樓神器

如果佢門口無cam
每晚凌晨都有唔同方法招呼佢：
攞AA膠塞佢匙窿
淋豉油係佢門口
撳佢門鐘嘈撚醒佢
用太空卡幫佢打電話叫外賣
掟屎蜢入佢屋企

先禮後兵 首先你要行上去同佢講

先禮後兵，直接上去門鐘，平心靜氣講吓！如幾次唔應門，為封信zip 佢門！再唔改夜晚一嘈報警上去煩佢！再唔改再上去門鐘拍門屌吓佢！不停loop！

利申：樓上噪音撚，試過曬上面方法冇乜用，但係碼發洩住順氣啲，會有少少收儉

好多時都係嘈番自己

*起

攬炒

好型

話樓上條友成日啦五一同播榮光，班狗15分鐘內即刻攪掂佢

唔好上去了解
未必有人住

嘈自己嘅係predictable noise，影響唔太大

太空卡 日日幫佢叫外賣

佢唔會覺得係因為自己嘈所以比人報復

我同你係咪住同一幢

落五金鋪買把磚槌（橡膠槌，最少要一磅）
另外揾枝棍用膠紙綁埋一齊
最好三尺
水喉通更好
佢一嚟料就泵天花板
冇話有無效
係睇你個人夠唔夠絕

唉，我反而係樓下疑似用左震樓神器狂製造噪音，由上個星期整到依家，報左警但乜用都無